Hij uitgebreid langzaam in de kamer.
zijn hoofd van links naar rechts en swingende in zijn rechterhand het snoer die zijn gouden montuur.
"Goede dag, Lord St. Simon," zei Holmes, stijgende en buigen.
"Bid de basket-stoel.
Dit is mijn vriend en collega, Dr. Watson.
Een beetje olie op het vuur, en we praten terzake over."
"Een zeer pijnlijke aangelegenheid voor mij, want je kunt de meeste gemakkelijk indenken, meneer Holmes.
Ik afgesneden zijn.
Ik begrijp dat u al meerdere beheerd delicaat dit soort gevallen, sir, hoewel ik aanneem dat ze nauwelijks uit dezelfde klasse van de samenleving."
"Nee, ik ben belandt."
"Ik bid pardon."
"Mijn laatste klant van de sorteren was koning."
"Oh, echt!
Ik had geen idee.
En die koning?"
"De koning van Scandinavië."
"Wat!
Hij had zijn vrouw verloren?"
"u kunt begrijpen," zei Holmes suavely, "dat ik de zaken van mijn andere klanten dezelfde geheimhouding beloof ik u dat u in de uwe."
"Natuurlijk!
